石原里美參與火炬手彩排ㅤ聖火傳遞 3.26 展開

【體路專訊】隨著 2020 東京奧運組織委員會會長森喜朗日前重申，今夏奧運會絕對不會受武漢肺炎（新冠肺炎）疫情影響而取消或延期，東奧火炬傳遞今早（15 日）按計劃順利在東京市內完成彩排，聖火大使之一的「日本國民女神」石原里美（Satomi Ishihara）成為焦點，受到沿途圍觀的市民熱烈歡迎。

鑑於武漢肺炎疫情嚴峻，不足半年後展開的東京奧運能否如期舉行廣受質疑，不過東奧組委會最近已三度否認取消或延期，國際奧委會（IOC）調查小組主席 John Coates 也強調「百分之百」相信東奧能在 7 月 24 日揭幕，他同時估計中國將派出 600 人的龐大代表團參賽，IOC 正密切注視中國運動員的狀況。不過，世界衛生組織（WHO）昨日卻否認就有關東京奧運舉行與否提供意見。

儘管東奧前景未明，但火炬傳遞今日上午仍按計劃在羽村市、國分寺、八王子等三個市內進行彩排，包括演員石原里美在內共十名火炬手參與，每人手持火炬跑 200 米。現年 33 歲的石原里美是東京奧運會及殘奧會五名聖火大使一之一，屆時她將在長崎負責火炬傳遞。

去年 3 月東京奧組委公布火炬樣式，火炬長 71 厘米、重 1.2 公斤，頂部設計呈花瓣狀，設計靈感來自日本的櫻花，顏色則由金色和粉色混合而成的「櫻花金」，主要用料為鋁，取自取東日本大地震時建造活動板房的材料。

東京奧運聖火將於3月12日在希臘古奧林匹克舉行採集典禮，由里奧射擊金牌得主高拉卡琪（Anna Korakaki）擔任第一棒火炬手，這亦是史上首次由女性完成這項重要任務。在希臘完成一周傳遞後，將於 3 月 20 日抵達日本，先在關東大地震受災地宮城縣、岩手縣及福島縣進行各兩天的特別展示，直至 3 月 26 日開始在全國進行為期 121 日的傳送。

日本做野既手法愈來愈似鄰國

食住花生等睇戲

馬照跑 舞照跳

日本玩完啦 未到奧運爆到周圍係

奶共奶得你咁爽

我條女神

睇落真係為左奧運維穩

點跑武肺咁勁

日本咁多一線女星
都比到一個位佢

儒家文化圈始終都係垃圾

佢自己都係一線女星

咩戲？

スポコス汗だくSEX4本番！